屌你老母 d中環死港女 幾時學得識有遮行出少少

頭先放工 無遮個d比佢地迫晒出外圍

有遮就企入禪逢行

針對中環d女做乜？

區區都係咁撚樣

頭先係美心嗰段，簡直精彩

d人比迫出外圍淋雨

好多仆街有遮又要霸住入面黎行, 行入面都算, 收遮啦仆街

仔都係咁
d 仆街有瓦遮頭都唔收遮
你企瓦遮頭諗住避下，都係比d 遮滴到濕撚晒
一係比d 矮撚係咁篤頭
自私到震

走入佢把遮度一齊行

推開佢把遮,唔好俾佢把遮插眼

有d 仲要一個人 擔把太陽遮出街

搶左佢把遮 再推佢出去淋雨

星期六都要反工

區區都係咁架啦

廢老

正仆街黎，死港女同呀嬸好多呢d 人

呢個行為我覺得其實無分男女老幼
不過後生男性真係比較有sense啲唔會咁做嘅

呢個真

香港地講常識

yes 我平時行入面一定會收遮